{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052310",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 주연62"
    },
    "text": "23年7月のリニューアル後、新しい社長がご挨拶いたします。 内部の清潔さに対する最善の努力で業界1位を自負することができます。 スペースの小ささにもかかわらず、クリーンで快適な環境を提供するために努力しています。 ネットフリックスの無料視聴を通じて、お客様が忙しい日常で休息を楽しめるように楽しさを提供します。 上鳳駅から近いので移動が便利で安全な環境を約束します。 計27室の客室を保有しており、周辺には様々な駅があります。 韓国語で案内を支援します。 セスコ防疫を行っており、エアジェニックを使用しています。 全客室はホテル式寝具、空気清浄機、ネットフリックスおよびその他のott視聴サービスを提供しています。 一般室は55インチTVを提供し、特室は65インチTVとウォシュレットを設置しています。 セルフバーを運営し、製氷機、コーヒーマシン、浄水器、電子レンジが各階に備えられています。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、オンシーズンおよび特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 入室人数と基準を確認していただき、追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "ホテルは業界1位を自負するほど、内部の清潔さに最善の努力をしています。小さなスペースでも、クリーンで快適な環境を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの無料視聴ができるということですが、どのように利用できますか？",
            "answer": "お客様はネットフリックスの無料視聴を通じて、忙しい日常から離れてリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "上鳳駅から近いので、移動が便利で安全な環境を約束します。周辺には様々な駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルは計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは韓国語での案内ができますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは韓国語での案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルではセスコ防疫を行っており、エアジェニックを使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはホテル式寝具、空気清浄機、ネットフリックスおよびその他のOTT視聴サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "特別室と一般室ではどのような違いがありますか？",
            "answer": "特別室では65インチTVとウォシュレットが設置されていますが、一般室では55インチTVのみが提供されています。"
        },
        {
            "question": "各階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各階にはセルフバー、製氷機、コーヒーマシン、浄水器、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや料金について教えてください。",
            "answer": "キャンセルポリシーや料金は規定によって異なる場合があります。オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動することもあります。詳細はご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "入室人数と基準を確認した上で、追加人数が可能です。追加料金は当日現地でお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 544
    }
}